反送中運動 柯文哲預測10月1日前以悲劇收場

香港反送中運動 柯文哲預測10月1日前以悲劇收場

2019-08-23

【中央社台北23日電】

台北市長柯文哲今天在專訪中提及香港反送中議題時表示，就算支持也不用在媒體上講一大堆，更不需要挑釁對岸，但他估計香港人的抗爭很可能在10月1日中國國慶前「悲劇收場」。

柯文哲接受曾前往香港反送中現場的壹電視「十點上新聞」節目主持人陳雅琳專訪，被問及反送中議題時表示，就算支持也不需要在媒體上講一大堆或挑釁中國。

他說，他估計中國應會在10月1日國慶前解決香港問題，很可能「悲劇收場」；但柯文哲未進一步闡述。

他說：「我看大陸已經要用上海跟深圳取代香港」、「我看很快要一國一制」，同時呼籲北京「要聰明一點，要慢慢Release（鬆綁）」。

至於中國該如何處理香港問題，柯文哲表示，北京「做不做都不對」，「不管就是繼續亂，管了就是六四」。「其實（中華人民共和國主席）習近平往後退一步就好了」，政治都在一念之間。
<聯合報>

呢個自閉仔露哂底好心就收皮啦

共狗快D死

佢啲消息應該delay 左三日

共諜露曬底啦

→更不需要挑釁對岸

垃撚圾，淆底到
English膽識贏到開巷